袁爸爸同所羅門魚會否退休？

連登的國際線無晒

轉行寫武俠小說

trump四年後會戰勝歸來

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.
2 小時 ·
【突發！】 噚日美國咁大件事冇人講？重光新一輪國際攻勢上線啦！
就喺拜登宣誓就任美國總統嘅重要時刻， 2021 年嘅 #StandwithHongKong 全球廣告亦都同時喺 🇺🇸 美國打響咗頭炮！
趁住新總統就職期間來往華盛頓人流大增，我哋喺主要幹道上掛起咗大型廣告，跟住落嚟仲會喺過千個美國主流媒體網站刊登網絡廣告，務求令香港人呢個民族嘅身份同理念更加入屋。
➡️
其實早喺美國大選前開始，我哋同一眾美國手足就已經密鑼緊鼓開發一個專為喺美國政壇爭取更多實質支持嘅網站 — 💻。
一個民主社會嘅議事廳係會聆聽民眾聲音嘅，而 Call4HK 就簡化咗美國人監察同向國會議員就香港議題表態嘅程序，從而鼓勵更多人聯絡佢哋嘅地方議員，爭取更多對香港人嘅支持。
❗️網頁由12月頭開始測試至今已經有1,500人次直接聯絡代表佢地嘅國會議員為香港發聲！
由 2019 年行到今日，熟悉嘅面孔離我哋好似越嚟越遠，有人出走，有人被政治打壓，有人被鎖住喺高牆入面。隨住香港民族逐漸被打壓，唔少人都怕香港人對呢場革命嘅熱誠會就咁冷卻，亦有人可能會覺得光復香港彷彿遙遙無期。
2021 年開始咗唔夠一個月已經感覺到今年會係多事之年，惟團隊真係冇閒情發脾氣或者撩事鬥非，因為我哋未忘初衷、冇忘記過舊年眾籌時對香港人作出嘅承諾。所以喺過去幾個月團隊一直埋首籌備新一輪全球廣告同埋國際遊說工作，希望全世界可以喺 2020 年嘅動盪後再次將目光投放喺香港人身上。
踏入新一年，正當全世界都期盼喺 2021 年迎來新一頁嘅時候，相信香港人亦想提醒各國政府及民眾，我哋
仍！未！放！棄！
對！抗！極！權！
🌍 繼今次喺美國首先打響頭炮之後，我哋嘅行動將會喺全球更多唔同地方出現，並且會一路同大家報告，麻煩大家一齊幫手推 po 推 tweet，將香港人嘅聲音推得更廣更遠！
“Don’t Let Hong Kong Fall”
Stand with US. Call4HK today.
香 港 人 加 油！💪
香 港 人 反 抗！🖐☝️
➡️
➡️
———
喺呢度亦想多謝返支持呢次活動嘅一眾美國手足，唔該大家喺FB畀返個like佢地！
🐻 加洲：
洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles - Public
Hong Kongers in San Diego 聖地牙哥 香港之友
會
NorCal HK Club - 北加州香港會
San Francisco Hong Kongers bot - 三藩市香港人公海bot
🦅 伊利諾州：
芝援香港 Global Solidarity with Hong Kong - Chicago
🪶 麻省：
波士頓香港人權組織 Hong Kong Social Action Movements in Boston
⭐️ 內華達州：
LV4HK - Las Vegas Stands with Hong Kong
☀️ 紐約州以及新澤西州：
Lion Rock Café 獅山冰室
✨ 德州：
Hong Kong Dossier 香港侯多事
TX4HK - Texans Supporting Hong Kong
⚡️華盛頓特區、馬利蘭州以及維珍尼亞州
DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong
💫 華盛頓州
Lamp Of Liberty
🗺 全國
We The Hongkongers

無左佢地兩個
連登仔以後點打飛機??

東邪郭文貴
西毒班農
北丐大紀袁
南帝燒山（一燈大師）
中神通所羅門

五大燈神

以後對住新國際戰線大台邵嵐同許穎婷打飛機咪得囉

袁爸爸枝香檳開左未

五大燈神

慘在有班傻仔all in 信到十足十

利申：四年後撐肥篷選

時事台手足係屋企指揮Proud Boys同當地手足佔領白宮後 用霰彈槍一槍轟爆拜登個頭 宣佈拜登政府係非法政權 唔能夠代表美國人民 推侵侵做臨時大總統 所羅門做副總統 袁爸做國務卿